之前叫鴨俾bf發現左，點算好？

頭先唔小心放左部手機係枱到，俾bf拎左黎睇，佢發現我叫過十幾次鴨，因為我有同d duck傾計，bf話要分手，點算好

咁你有冇戴套先

？？

叫佢去叫返鴨，大家打和

疊埋心水專心做duck

邊個拮邊個先?

唔明你地講喵😓😓

邊到有得叫？想join

有冇介紹?